點解要移民？？ 香港好差咩 ？？？

移民去其他國家又冇歸屬感
打工方面，好大機會從頭由低層做起
又要做二等公民
隨時俾當地 Local 覺得你係「新移民」黎掠奪資源
如果你想移民去英國，照計都住唔起市中心
住喺偏僻地方真係人都冇晒mood

反而，留係香港
食、玩、住、返工一流
就算你話香港樓好貴，住嘅地方好細
坦白講，當係移民去英國，
London 市中心咪一樣咁貴
美食又多，交通方便，
正正常常，點都搵到份工

得罪講句，
我已經準備笑到最後 😁

係

香港勝在有大佬彪

好差

明

高手紹再次挑戰國歌法底線

如果而家都接受唔到現實香港係好差的話
你就準備入集中營準備更加差啦

提下大家
連登主流出名燈
咁多人叫人移民，
反而要小心

Ff 太多啦
少d 幻想啦

香港地食都好貴
買衫又貴，
玩我又唔覺有咩玩，咩又係行街商場睇戲唱K Party room
住係世界第一貴
我就無歸屬感
一定會移民

淨係要餐餐自己煮都唔係個個頂得順啦
不過講真話冇人想聽架

5毛好撚驚香港人攞錢走哂

唔係「好」差

係認真差，差到無論

如果你人生淨係care食,玩,住,返工, 對民主自由, 下一代教育完全唔care既話你的確應該留低做個中國香港人

無人叫你係倫敦買樓架嘛，利物浦個邊二百幾萬港紙巳經成棟兩三層樓高嘅平房係你嘅

咁你嗰8股Visa夠你賺到魚翅撈飯未?

台北幾正 但係人工好撚低 其實計翻比例衣食行(用長者卡) 香港真心OK 仲要一個鐘內邊到都去到咁滯 唔洗搵個friend 都要揸半日車

睇吓邊個笑到最後囉 20年後香港咪又係俾大陸手翻

你笑到最後意思係入集中營含笑九泉？

忘記了上年6 月前, 四圍都係支那狗周地痾屎,
一街金鋪藥房

你話你係委內瑞拉、伊朗、 敘利亞生活
就話想移民姐

住香港呢一鐽福地都想移民？
擺明係身在福中不知福

三隻字
「笑撚咗」

香港除左住方面，其他都OK

個個追求嘅野唔同啫

彪析!

On9理論, 人地美國好果D你唔撚講

喺我心目中支那臭港得一個優點
台日韓東南亞都有直航機
其他？夠圈養你班賤畜就得

又話齊上齊落，走嗰啲就真係正仆街

移唔移民係個人選擇
唔到你係度批判
香港冇自由就已經係一個走好大既理由

窮到仆街 本身都袋底泥 過去做難民 做基層 可以一搏
500萬以上身家 可以考慮
專業人士

移民得以上3種人叫可以一搏

運動初期
A:唔鐘意中國香港既人走

各國開始留意香港政治移民
A:移民做二等公民，做乜走

香港食住玩都好貴 性價比好低
打工係地獄 僱員保障接近0 但返工chur
如果你係壓搾梗低層嘅既得利益者就冇得講啦
如果唔係 呢樣嘢係好多國家都贏香港
同一間公司 新加坡都好做過香港

仲有香港人嘅思維
培養咗太多年
低稅 對社會唔駛付出 自己賺到錢就係自己叻
跨代貧窮愈嚟愈嚴重 愈嚟愈唔公平 (出身好嘅人仲要話人哋懶同蠢)
而政策上 有咁多咁諗嘅香港人 即係有冇民主都唔會改變

即係食住玩唔會愈嚟愈affordable 返工唔會愈嚟愈pleasant

香港2萬人工冇樓冇車
外國萬5人工有車有樓

要住得遠
車又好舊款

返工一流

見到二等公民呢幾隻字

笑咗

你入埋籍仲點樣二等？

留係香港食、玩、住、返工一流

典型港豬

咁又係，抗爭出一條國安法，真係好能威

有人接收你先講

on9 仔，有錢人隨時去邊都得啦，係窮撚先日夜狂屌啫，我叫你開放屋企俾窮撚嚟，你肯？？？

你咩都唔駛諗
淨係諗一樣野，想唔想係共產黨下統治生存

住方面真係正
洗乜住咁大有張床就夠啦

日日揸四個鐘來回呀，屌

睇個能樣，改到咩

大佬彪比個Number今晚美股點睇

收到風樓主持有五國護照

on9西, 冇錢都可以去英國吹咩, 英國比香港人去你吹咩, 死5毛

香港最岩有錢人住
移民都係有錢人/專業人士先享受到移民樂趣
窮人又冇學歷又冇技能既人去邊生活都係一樣慘

最後既自由都無啦 仲唔差？

唔講自由同法治方面，
住黎講香港係好，但工作環境愈來愈閪，
小朋友成長競爭愈來愈勁，
除非你同你下一代有錢到唔洗工作，
如果唔係去台灣重新開始都係一個低門檻好選擇

你咁講,不如去大灣區仲好啦,
住得大, 衣食住行都OK,
但係無人權, 當你奴隸啫

其實冇錯，未做過新移民，唔知道做新移民感受，我細個成日都比人叫大陸仔，我覺得好唔開心，果種感覺，就好似香港人同大陸仔係兩個世界，成日比人串，但自己之後學識如何同香港人溝通，大家都串緊對方，香港人都接受到我，之後親戚又幫我申請去美國，又做左一次新移民，我心諗我在香港生存到，避開左歧視，我用同一個方法都可以融入美國人圈子裡面，但每一次d美國人都係同樣關於笑我口音，記得有一次，我比一個白人老師用筆打左我頭一下，就係因為我口音問題，無法表達到自己，外國人係唔會理你係香港人還是大陸，都會用支那來叫你，之後我放棄解釋我係香港人，因為基本上係冇人聽你解釋。

喺美國住5年，住屋大，天氣比香港好好多，但冇一個知心好友，而且多左好多時間，搵工作會難，個心會空虛，因為知心好友唔多，會自自然然有一種感覺，就係歸屬感問題，好似浪費緊生命一樣。

自己好咀喪，我自己喜歡香港生活，所以先返來香港，香港係好有活力城市，覺得好痛心，因為最近政治上一d嘢，我好難接受國安法。

長文

True

同新移民鬥廢 拿公屋拿綜緩

G持彪哥

講真我就覺得有錢到移完民唔憂做先移啦 可能好難適應職場

咩年代 仲二等公民

借個靚位，小弟改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

其實無錢先要移民，有錢個d叫旅行

香港食住玩咁好就唔使成日去日本啦

無歸屬感咩？我對住支五十粒星嘅旗好有親切感喎...可能因為我已經對住佢17年啦

成撚日喺度打埋晒二等公民飛機，你喺香港咪一鳩樣，分分鐘仲差啲添丫。

住大城市就好架嗱？你移得民就預咗唔會好似再喺香港咁樣。

Anyway, 樓主你都係得啖笑

連登極多移民打手，想推銷移民，其實係冇問題

但

1）完全無視嚴重的針對華人歧視
（隔幾日就有新聞報導華人被打搶，成個google 無論係中外媒體都話針對亞洲人的歧視越來越嚴重）

2）完全無視歐美國家嚴重的失業問題——平均失業率超過10%
連當地人都搵食艱難，亞裔新移民又點會容易搵食

3）吹奏到係歐美國家做低下層工作都比留係香港做中高層好

只講好處，完全唔講問題及風險，只係誤導

好過你移民去英國
特別係你唔是住London 呢d 市中心
真係美食沙漠黎
又冇野玩
淨係飲酒同飲酒

本身有錢佬或者月入8萬9萬的高薪人士香港的確唔錢，但賺2萬3萬全球好多國家都有，而且環境宜居work life balance

錯

agger
諗到自己如果有仔女要係香港讀書真係唔會想佢出世

移民不移民個人選擇，請無視pr狗帶風向
香港只要你不是紅二硅有關係好難發展同升到高層

都唔知d 移民公司agent 有冇份開post ?

無左關係法， 經濟會變得好差， 高生活成本低生活質素， 你始終要走

民主對你有咩好處？

本身都冇歸屬感
自私功利到仆街

分化post 拉

樓主係on9

香港唔係好差，係人間地獄，無論人同社會都係垃圾n

點解移民？學下主席個女邊到生活，邊到讀書
你咪明白囉

印度都有民主

其實呢..... BNO 平權先係啲移民公司最驚嘅嘢， 因為無咗潛在幾百萬客戶， 會唔會反對BNO 有得去英國嘅先係移民公司呢？

其實係，要住過外國先知香港既優點
不過對部分連登仔黎講
走係一種表態

支那社會就係咁

講到佢係香港唔係三四等咁樣

大把人走緊你唔知姐

一個post 啲五毛浮曬上嚟

廢老口吻

其實新疆都唔係好差啫，又唔使諗點揾工，得閒入去接受下教育，個仔叫下爹親娘親不及主席親，最多咪擺多個人同你老婆訓下啫

做女就仲簡單，出賣下個閪就可以有飽飯食，如果生得靚，仲有機會同幹部配下種

香港樓貴工時長，咁落去真係好咩

你冇朋友?

講個笑話 香港人係一等公民

香港無野玩？ 四面環海，行山露營都無撚敵
不如你講下你玩開乜係香港無得做？

屌你，香港賣左層樓，去到2-3百萬買屋，重有錢買架波子法拉利

香港食野買衫貴無野玩？
咁你都係唔好去外國

你慢慢笑，我就走先

係好多移民agent 係度搵生意

我只要一寫移民的風險，
叫人諗清楚
就即時一大堆粗口

思想真係好撚on9，乜嘢食住玩返工，其他乜都冇諗過

BNO係唔會平權的。
英國佬自私自利到爆

佢最盡只會俾12個月BNO班人入境搵工
之後係工作轉BC果陣把關

感覺咁落去，香港護照變支那護照，去日本台灣旅行都有排搞，不了

咪由得班無出過國既去冒險下囉
同佢地三唔識七，點解要教精班傻仔

淨係見到呢句已經笑左

唔生仔，做個順民，扮下愛國藍絲，聽多幾個大話當真話，咁就緊係留港好啦

生仔洗腦教育，批鬥你唔夠藍，捉埋你去再教育，得閒又被監視下，間中又坐下冤獄，其實都唔算得咩既……

喺香港日日有工返仲唔多謝老闆？

你無民主就唔會上到連登打呢句廢話啦柒頭
憨鳩五毛小學都未撚讀過

放心 走到一定走 唔想再留係香港呢D 咁冇人權嘅地方

正負皮數量已被國家機器操控

樓豬慢慢做奴隸

成個人即刻正能量翻曬

外國連k都冇得唱 商場都冇得行 電影又少亞洲戲

你以為啦

假膠post?

咩年代人 3樣樣都已經唔會出去做

我住外國

住偏遠細城市？

香港本是英國，何來冇歸屬感
二等公民？乜你係香港做緊一等公民咩？交稅比黑警當你係沙包啦
倫敦市中心住唔起？你暏死窮鬼，我得

公道啲講
比起外國
香港真係好多嘢玩
係物價貴姐

去外國住預咗餐餐自己煮
日日出街食頂唔到幾耐

香港人喺香港是三等公民是常識吧

連登仔諗住移民英國
就會住得起 london 市中心

實情呢
自己諗

台灣

移民去其他國家又冇歸屬感
如果香港正式變成中國 我都唔會有歸
屬感
打工方面，好大機會從頭由低層做起
睇人睇能力 大把人CV夠靚仔起碼中位起步 包括我
又要做二等公民
隨時俾當地 Local 覺得你係「新移民」黎掠奪資源
London左膠思想橫行 歧視好少見 佢地本身local仲少過外國人
如果你想移民去英國，照計都住唔起市中心
香港都係㗎啦 east London住zone 2 700£租到Shareflat 好過香港劏房 幾個字central line到central zone 3 4更加抵屌
住喺偏僻地方真係人都冇晒mood
睇人 有人鍾意
反而，留係香港
食、玩、住、返工一流
就算你話香港樓好貴，住嘅地方好細
坦白講，當係移民去英國，
London 市中心咪一樣咁貴
但起碼有選擇 有平有貴
美食又多，交通方便，
London都係 睇你識唔識搵
正正常常，點都搵到份工
London仲多工
尤其是創意產業 發展空間大過香港好多

結論：樓主渣ga

我夠住外國

無人叫你住咁遠
你如果有呢d需求 你本身就會揀住有呢d活動既附近
再唔係屋企買部唱K機 大電視靚音響
仲可以唱通宵

我喺paris都唱過k
點睇
冇商場都講得出

btw 仲有咩亞洲戲好睇？

講唱k 你望下neway?
亞洲戲有咩好睇？好耐無睇亞洲戲
我又唔係遊客 做乜一定要行商場？？？何況香港仲要全部連鎖大牌子 你覺得香港d商場仲係比香港人行？？？？？

見住班英國都未撚去過嘅連登仔話移民英國
有D可能先啱啱畢業 一份full time工都未撚做過 講到去英國點點點咁真係得啖笑
一年之後 睇下幾多人要敗走死返嚟香港
睇下邊個笑到最後囉

其實London以外嘅城市好撚多malls
Norwich Worcester Birmingham 都有一大堆
London Stratford, nottinghill呢啲遠少少都多

真 好撚垃圾

你住邊
我paris渣去belgium都唔洗4個鐘

講唱K
其實外國仲齊歌
唔似red mr 同neway咁某d歌得一邊有

你話亞洲國家就話啫
歐美國家
人哋本身有本土保護主義

外國萬5邊可能有車有樓

要住外國邊d垃圾城市先可以萬5有車有樓

咁ge地方一係方圓百里冇人 比人打死都冇人知
一係唔會有唐人 比鬼佬恰都冇計

咁已經削咗啲移民公司大量生意啦

真 唔鐘意外國生活真係好似浪費緊生命

人生最精彩20打後到30幾呢十幾年根本唔應該係外國 哂時間

冇人話唔care 大把人拎左外國pr/入藉之後 結婚生仔去番外國

但如果後生細仔廿幾三十 食玩 全世界黎講香港屌打全世界

你打得呢段嘢出嚟，就肯定你唔係後生仔啦
你根本都唔會理解到後生仔嗰種感覺，我哋而家行出街都隨時畀人撳低啦
過埋國安法之後真係娶老婆嗰晚可能已經畀人屌咗
留喺度隨時畀人打，隨時事畀人撳低，仲要無啦啦走去坐20年監，咁留喺度做咩呀
如果你話真係仲想留喺度，不如跳樓自殺啦咁

交稅比政府，比黑警買武器、擴軍
用黎打香港人

你真係戇撚柒鳩
見過64見過新疆維吾爾族集中營，你仲對呢個國家有幻想，仆你個街你個腦係咪跛撚咗呀

係打暴徒 維持治安

講到移民咁差，咁好多移左民嘅一早番曬黎。自己思考下

美國邊到好 福利差 睇醫生好貴 , 野食唔多好食

你都識講市中心啦

係！所以只要講移民係有風險，
要考慮清楚先做決定
即時俾成班人用粗口問候

班移民經紀急住要跑數

如果美國佬輸咗 中國成為世界大佬 取消一國兩制 跟手摧毀香港文化 滅絕廣東話 繁體字 新聞審查 言論審查 你覺得香港仲好唔好 咁移唔移民

本來都唔打算移
但見你都出post咁睇黎唔走唔得

拎相機攝影既記者？

比得起錢玩2000萬既
有冇風，都照搞架啦

On9 係睇吓你個人能力嘅啫最主要。 講啲咩glass ceiling 嘥氣啦 大把人做得好高嘅位置

返英國係返祖國，關你撚事？

其實香港都有風險，你留喺度一樣唔可以確保人身安全， 最少我喺外國唔會冇啦啦行街好似嗰個呀叔咁俾TG打中完講句屌你老母都要受靶

有幾難
德國奧地利大把東歐中亞人生存到
呢個基本上係肯唔肯既問題，係要學德文姐
就你呢句都係留係到好d

最經典係

個幾月前，班連燈打手係噤叫人買期油，
結果期油跌到負油價

唔關咩移民經紀事

根本啲人就係怕執輸嘅心態。見到人哋有得走但係自己冇得走咪喺度出嚟鳩噏囉。 大家都係香港人點會唔明啊

你慢慢留

大陸比人圍, 實搞死香港金融, 聯滙實會收皮, 跟住港元大貶值, 通脹暴升, 百業蕭條, 重講咩福利, 野都唔知有冇得食

香港食嚟食去都係嗰啲,玩就冇嘢玩嘅,住地方又細仲好多人冇自己房,返工做到隻狗咁,我睇唔到香港有乜咁好過,人多車多.就算冇反送中同黨國安法,喺我十幾歲仲係讀緊初中嗰陣就已經想離開呢個地方,去其他地方發展.

樓主言之有理
所以就算我移咗民之後
都會返香港旅行 玩返一個星期

咁到底走唔走好

係呀,香港最好最自由人權最好,留返比你住啦

如果你有錢+唔理政治
香港的確係個好地方

真係要book mark 佢

你講果d 野香港一樣冇

我可以揸車四圍去,鍾意又可以釣魚打獵同滑雪.我唔覺得有幾悶喎,可能我毒撚啦.就係咁反而好唔鍾意呢個人多車多嘅地方.

2020年香港倖存既自由就係可以搵奴隸主

中共真係好驚人移民，點解？因為香港人的錢呀！移民D錢唔駛走呀？

其實走唔走真係睇心態， 如果齋講BNO嗰壇嘢咁計，假設係一定有得走，但你覺得香港搵錢係> 人身安全同可以接受一國一制嘅， 咁咪留喺香港囉， 咁我又唔明做咩要反共啦，既然無可奈何都接受到嘅話， 不如提早擁抱中共.... 相反如果覺得一定接受唔到嘅話， 咁外面嘅危險斷估都唔會差得過中共管治。 講到尾其實自身點樣衡量中共對你個人心理影響，如果係細到令一個人覺得搵錢係好過去第度捱嚟換取自由嘅話， 咁應該依刻就擁抱中共好過

on9仔, 而家好多國家話要搬大陸D廠去印度喇仲矇盛盛

你咪唔好走囉
要走要留個人決定

因為香港係中國嘅，唔想做中國人。
而又有BNO所以要走

可能佢想講係馬來西亞呢啲垃圾國家.

條友明顯係5毛啦, 走條命咩

黑人都係一等公民

香港既物價貴過德法所有城市
同奧地利差唔多

美國都唔係福利國家
你就要美國福利好？

香港既娛樂明明仲少
係方便姐
但落到街都人頭湧湧 好辛苦嫁
仲要買其他國家既野又貴 一係就taobao貨

去美國不如去加拿大好過啦

你個腦淨係得 食、玩、住、返工
對民主 自由 人權 冇追求
生活只求吃喝玩樂
真。港豬
咁你自己留低啦
用你咁嘅邏輯 呢個世界冇華人會移民啦吓話？

大把中產賣咗層樓當有一千萬係手, 過去用一半錢買完樓都仲有幾百萬係手, 揾唔番以前份糧都唔會死。都唔撚知要驚乜？子女讀書又好, 今次只係trigger咗一批人, 真係為下一代著想就要走咁解。

佢唔比買樓移民，之前吹到咁勁，真係會比全世界圍屌

更有甚者。按樓不賣樓

因為好多移民都係投資移民
投資即係會拎得返
例如愛爾蘭/保加利亞/土耳其既投資移民

咁可以邊係香港打工還樓，邊移民
到5年後退返比你
到時香港贖返層樓收租
去外國唔洗交工都得

真 我就係第一種 冇得輸

我響香港都慣左睇 Netflix，睇襯戲都睇歐美，但外國冇 subtitles 會差D，特別係古代戲

叫外賣其實都OK，香港 Deliveroo 都加到80蚊一個main 啦...

我又唔太同意，窮人冇得輸 可能去新地方有翻身機會 不過好睇份人係點

on9到覺得好笑

你唔好以為專業人士一定過到去搵唔到食
唔係咁簡單
好多都做唔返本行

D華人係用其他國籍黎做D唔見得光嘅野架！你估個個都真係會係果邊住咩？

打多左個唔字

食訓玩返中國咪得

係香港做七等公民

我喺屋企唔出街
喺外國一樣唔出街
根本冇問題

我反而想知香港有咩玩

玩條撚咩人又多天氣又熱 食飯又要排。

已經ban最近真係好多人帶風向
一開始又要人走 好啦而加d人真係走 又帶風向叫人唔好走

條友未出過去
都唔知出面 有咩好 有咩唔好
比較下咪知囉

香港撚有野玩咩

依樓主諗法中国仲多野玩啦

樓豬似pr公司出post帶風向

睇黎支那好怕我地香港人走撚晒

香港只適合搵錢
唔適合長住

成班垃圾拎住BNO去做二等公民
一係就去埋台灣呢D窮鬼落後國家
我已經背定基本法唱好國歌學定普通話
等睇笑到最後

你試下睇上世紀同今日既阿富汗
又或者你對比下你同你上幾代無落黎香港啲親戚

唔打算生仔無必要移民

係, 維吾爾族之前都係咁諗

係大倫敦，唔會想住市中心

啱啊，所以你唔移民係啱
你無咁嘅適應力同心態

點解我老婆會同你呢港豬想法一樣...

填埋入黨表格就更好

去外國做二等公民，唔通留喺香港做三等公民咩

得啦！咁你留低慢慢食、玩、住、返工，我已經決定走，睇邊個可以笑到最後！

香港人遲早做集中營公民，西藏、新疆可以有教育營、集中營，香港都同樣可以有！

巴打

咁而家都一樣? 英文進步咗有無幫助?

睇下邊樣重要囉，講食住我鐘意台灣

食、玩、住、返工一流 ?????
首先你要有錢

我之前去美國生活一年 都係中意美國生活多d
生活節奏冇香港咁快 冇香港個種壓迫感 真係勁舒服
美國人生活太舒適 思想比香港人簡單 開放 正面 所以我好多時都覺得有部分都幾on9下
相處 同做普通fd其實幾好

當然啦 香港真係野食好好多 又方便
美國物價都唔低 食個快餐都貴香港
同真係會有home sick

最重要我係個到識好多高質中國人 好多都係為下一代有更好生活環境移民美國 佢地英文屎 反而謙卑好多 尊重人地國家
唔似d小粉紅下下屌美國
連中國人都聞到隔離枱飯香

加油 笑住做勇敢的中國香港人啦

既然個問題係英文
好心你就努力學 克服個問題
而唔係因為表達唔到自己就放棄埋自己

五毛開始收到上頭指示 叫香港人唔好移民
哈哈 如果你地中國領導層有腦既話 根本就唔會搞成咁 自己造成既結果黎 怪不得人

對外就整個武漢肺炎出黎比新八國聯軍輪姦
對鄰國比台灣拒絕建交
對香港就自斷財源 開始被拒絕建交

中國咁強大 點解要care香港人走?
微博上面個個都叫留港不留人 你係咪有相反意見呀 同樣說話你夠唔夠膽返牆內講?

其實真心講句 你評論還評論 都係時候靜下心來睇一睇 自己為左支持咁樣既政府而評論 到底值唔值得

只有承認正視你地國家既弱點 先有可能改善到
知恥近乎勇呀

係學校唱首歌都可能要拉, 你問下有下一代嗰班驚唔驚？

如果金融中心打爆埋, 集中營不是夢

我先20幾，仲有80年，咩無必要

移民真係好差㗎，香港就最好...

所以你乖乖地留低唔好同我爭綠卡喇
你慢慢幫班有樓嘅廢老接貨啦

叫啲後生去死 自己就嗌光復香港食黃店再移民 香港人，移民！！！

係，多謝你留返個quota

雖然我在香港都算係異鄉人，雖則鄉下在大陸，但我已經對大陸冇感情，因為長期在香港，習慣左咩都可以講，唔洗翻牆上網，好多夜生活，一d都唔悶。

好撚差
無論政府定市區撚都唔當我哋係香港人

利申：大閪北屁民

如果你係一個負責任嘅父母，你就會明點解諗移民